西鐵綫站務職員請進

發夢聽日買屯門—南昌全日通搭西鐵，會唔會唔夠飛賣晒？
如果真係賣晒，我帶一張舊飛去，即場activate 得唔得？

推到鐵路職員見到

唔得